[有圖]少肥索妹擺曬款問你點解唔愛佢！

屌你老母

pish

見過佢真人，ok的

你就好

ok重

哇哇哇

Lm等睇解密狗

解密死全家 多謝曬

做咩連有圖都屌我

瘦嗰時就ok

pish下先

咁都叫少肥我屌你老母啦

[de-member]

[/de-member]